「黃店中伏記」燒茄子未燒熟真係第一次見...

有一半茄子肉都未熟透（仲係白色）夾唔起
食咗咁多年串燒真係第一次見 雖然價錢係唔貴 但都唔洗咁求其掛

其他食物都只是普通 燒蠔無蠔味 芝麻雞翼已經係最好食

旺角某黃店串燒

食何文田某黃店囉
又貴份量少仲要唔好食

我有一半茄子唔食得 等於我要叫兩條茄子先等於一條應該貴過你

咁少事就同佢講，燒過條新啦

又唔係有舊屎係〇度
有咩咁大驚小怪

真係未試過

唔即刻出聲叫佢整過，事後係網上投訴， 你唔好屙埋出黎影舊屎畀人睇？

分化撚 抹黑撚
拉

我都無開名

Blame the victim

黃店煮狗屎你都要話好食

熟咗個一半都ok啦

咁小事都拎出黎講，醜唔醜？

梳囉

你開唔開名都唔係問題，
廚房佬又唔係機器人煮衰左有幾奇，
你要求又唔係無理，叫佢整過有幾難。

冇事冇事
下次直接同佢講

諗住大家手足 唔想屌佢哋

知道

本帖共有兩隻分化狗自己回自己。

樓主都幾毒撚
正常叫佢煮過都唔講，影相上連登

小妹比較怕醜

疊字嗰間?
下次即時同佢講更好 一定換比你

無疊字

就係手足先要提佢而唔係公審...

我都試過買左外賣返黎之後發覺條蟹柳有宿味, 即刻打電話過去, 佢話即刻搵人送過碟新既俾我, 我話唔洗喇我唔係打黎R著數, 不過d 食材有問題, 你最好通知廚師check下, 唔好食壞人, 佢之後都係咁道歉, 我收線後夾開D 蟹柳食埋個飯就算

唔通我又要搬上黎唱咩...